呢啲先係真正信耶穌嘅表現！

各位牧師小心d

多謝你地